Маркировка
==========

При изготовлении на боковую сторону корпуса контроллера наклеивается этикетка, содержащая следующие сведения:

	- наименование контроллера;
	- конфигурация контроллера;
	- наименование предприятия-изготовителя;
	- напряжение питания;
	- рабочая температура;
	- класс степени защиты;
	- технические условия;
	- версия;
	- месяц и год выпуска;
	- серийный номер изделия;
	- знак соответствия обязательной сертификации.

.. figure:: images/marking.png
	:width: 400